西鐵訊號故障！

元朗頂唔住，仲要成班人圍埋，空氣唔流通
頂唔順落車搭巴士，未上車既，考慮坐其他

公佈咗10分鐘1班，實際20分鐘1班

垃圾

冇所謂啦又唔洗返工

又西鐵紅磡出軌仲有冇人記得

執咗佢啦